所有今日冇開工嘅黃店都係本質愛支，應該當做藍店處理

金拱門今日好黃

手joke

臭閪